建議黎緊嘅連儂牆/文宣全部集中「陪審團否決權」

首先，真係唔係好多人有聽過「陪審團否決權」呢樣野

反而過去一段日子已經大量咁宣傳黑警政府惡行，相信要知嘅大眾都已經知道晒，而家要做嘅野，我覺得係諗方法全力拯救義士

我希望，所有街道，所有連儂牆，所有可以貼野嘅地方都貼滿晒「陪審團否決權」呢樣野，要全香港所有有陪審團資格嘅人都知道係咩黎！！

【我係分化撚】 陪 審 團 否 決 權 係 笑 話

利伸：不鼓勵犯法行為，貼還貼唔好犯法

白痴唔好咁揚
如果同路人真係做咗陪審團，你估佢到時自己會諗唔到？